如果福建佬打完人返上大陸，就又可以拗多次送中

要大陸送大陸人落黎
香港都要送香港人上去

有無咁既可能？

無， 721白衫政府有理你咩？

大陸一直都有送大陸人落黎

果d唔係大陸人嘛#mock#pi無戰略價值

求其搵件大陸版陳同佳
到時就話兩地無協議無得交接之類

送係香港犯法走左佬既大陸人落黎受審？

投票結果出爐啦 多謝大家

[投票結果] 8月大型和平遊行 - 遊行/死線/升級日期

150

人性既貪腐真的可以令百多年優良制度瓦解。